★鳩估！如果 巴巴 國企化，會跌到幾錢一股？

$0？

清零

樓主咪弱智啦

變返內銀估值

幾蚊

聽講係計劃經濟下的大攪作，一定爆昇，我就不問價入啦

再冇競爭對手

支那移動
40 ~ 60 蚊 遊走

五毛錢

x2